好想飲酒

忍

補咗貨未

仲有貨

琴晚又話無

有呀

a0仔

浮狗！

狗姐唔好了

掛住你了

鬧我係狗

同我一樣

你係咪醉左

我唔飲酒